一人N個最痛分手回憶

中學個時 同女朋友拍咗3個月拖左右
係女朋友樓下會所自修室溫書
俾佢呀媽睇到我地拖手
跟著佢呀媽叫埋佢老豆落黎會所
當場逼我地分手
女朋友喊到飛起
我就呆咗坐係度
之後我女朋友就冇再搵過我

其實已經過咗幾年 但個心仲係好痛

推

中幾咁on9人地叫你散就散

中五 女朋友中三
女朋友家教嚴

撞到男朋友拖住第二條女
仲要主動同我講分手

嗰下係會好痛
但諗返轉頭俾你睇清你男朋友係咩人

至起碼你諗通
我諗咗幾年都未通
佢都算係咁
如果去到已經分可能仲痛

其實唔關你事喎
係咁啱有厹
天注定

其實拖感情好賤
通埋分咗手就有啲風度
唱衰人為乜
班朋友咁易被人唆擺唔要都罷

唔鼓勵或者就結左婚

或者你之後會搵到個更好既女朋友
Who knows?
塞翁失馬 焉知非福

雖然我做得唔夠好
但其實你一早已經搵定後備
最後係我面前同第二個男人開心
果個畫面,果條刺,永遠都忘記唔到

做得唔好唔係搵後備既藉口
呢對狗男女一定會俾天收
搵個真係專一愛你既女人啦ching

Ex為咗三萬蚊去做雞

拓海

個fd同我講 我都唔信
仲打到佢仆街
見到之後 好後悔打到佢咁

我係絲
同ex拍左年半
每次鬧交都係我主動道歉
佢永遠都唔會tum我
平時佢都唔會主動關心我
有一次冷戰
我頂唔順
我主動同佢講分手
佢笑住話好
其實我都係只係想佢tum翻我
到宜家我仲係好掛住佢

買架GTR俾你個fd啦

佢好大男人(?)
又或者其實佢唔係真係咁中意你
俾個限期自己掛住佢
過咗個限期就要繼續行落去

買咗 好驚佢炒

long D真痛苦，真係好易分

感情同付出永遠唔成正比
亦都唔可以用時間計
佢呢啲賤人都唔值得你付出
分手係最好選擇
佢今日派帽俾你
遲早風水輪流轉
你亦都會搵到一個真係錫你既人
老套啲講句—— you deserve better

撞爆車頭燈🤦🏻‍♂️
都叫咗你冷靜啲！

啱呀 環境又唔同 又少見

本身叫佢老豆買㗎benz加隻撈就算
佢死都唔濟

佢想要佢老豆個油站

又做唔到世界冠軍
點俾得落

但係佢溝到女

唉

我係絲
果陣我地一齊讀緊書
一齊左1年
之後佢無讀之後有日同我講我地無咁多時間見要同我分手
果陣我天真到已經係真理由 我足足求左佢半年同反我一齊
好啦 半年後佢真係同反我一齊
好得過大半年 之後到我生日正日陪完我送完禮物俾我
佢果晚同我講佢鍾意左第二個
但我果陣真係好鍾意佢 我竟然又再一次求佢反嚟我身邊
半個月後佢真係同反我一齊
之後又好得一個月 佢又開始好小理我 情人節無陪我
慢慢我開始清醒 終於同佢講分手
分手後同人講我衰我唔好
我用左2年半係佢身上

戴綠帽比人飛
同條番之前仔一齊
仲要比人拍埋片
曾經係高登流出
連登都有post有link係到
分手拍片前後唔夠幾個月既事

都4年前既事
到黎家都仲未拍番拖

由上年6月開始感覺佢對我淡左，我而為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋結婚了)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個狗公flirt,最少有兩個係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。

做做下愛話分手，就射都無mood

一開始自己攞黎衰
不過好彩識醒
下次唔好再好似呢次咁on9

其實為咩要拍片
上咗網好難洗底
搵個啱先拍拖啦
唔好求其搵

認真唔好哂時間係啲臭雞度
戴綠帽唔緊要
最緊要識除

一齊5年 佢出軌過 我犯賤 原諒左佢 幾個月後 係公司識到第2條新女 就同我講好攰要自己一個 分手半個月即刻同條女爆房 佢呢份工仲要係我介紹

出軌真係賤
有一次 就好大機會有第二次
就算你唔介紹份工俾佢
佢呢種人依然會出去偷食

做男人做到咁
偷食仲要懶偉大
應該大大巴車死佢

係你遲鈍
定佢收得埋
不過上到大專又係另一個世界
當係重新開始

好撚記得佢喊撚住咁走
唉 點解我當時咁仆街

你做咗啲咩

偷食咁多次都唔分手
你又唔爭氣
唱人真係好黑人憎
分咗手都唔放過

寧願信有啲野真係整定
如果要散，冇厹都會散
如果唔散，就算有100個厹搞你都唔會散

懶好笑
收皮啦屌你老母！

啱呀
好多野早有定數

唔介意直接少少
以前既你真係好On9
不過始終當局者迷
唔on9都唔叫做愛
不過我又唔明
你分手之後
就唔應該再理條on9仔
無論佢扮受害者又好點都好
總有人知道真正既來龍去脈
唔使覺得無辜
因為唔信你既人 都唔會係你真正既朋友
呢件事係陰影 但同時亦都係一個經驗
等你下次帶眼識人
唔好再盲目咁去愛一個唔值得愛既人

A0呀屌你老母

佢根本唔中意你啦

同左個識左年半既女仔一齊，每日大家都好sweet咁過但係有日突然間同我講冇情侶個種感覺就散左
我想講我而家個心都重有你係到，想知你近排生活得好唔好，以後都再冇機會買朱古力奶比你飲啦

咁得閒逐個comment負皮
唔通你個ex真係為咗三萬蚊做雞?

唉 能共患難但不能共富貴
仲要擺條女出黎
你應該慶幸你依家唔係同佢一齊
如果唔係真係跪喺地下喊三聲

拍拖如圍城呀Ching

好好咁將佢擺係心入面恰當嘅位置
勸你得閒回憶下就算
唔好過問佢既生活
因為現實總係殘酷
甚至殘酷得將僅餘既美好回憶都摧毁埋

港女叫價有咁高咩

$25
買個M記餐有凸

唉 加大都仲差3蚊

俾夠$30啦

痛係好事 至少好過麻木
你唔痛過傷心過 又點知快樂所帶來既喜悅

有蘋果批

我鍾意脆弱雞翼多啲

好慘....
我完全明 付出幾年感情都比唔上一隻臭雞既感覺

ex話我物質上唔夠愛佢

被帽 重搵藉口飛我

我唔理 我要拍拖 我要談戀愛 我要出pool 我要破處 有啲同輩都結咗婚生埋仔啦屌你老母 我仲係一條死毒撚 孤苦也伶仃

巴打加油，共勉之

佢唔想你生日唔開心(?)
不過其實咁做仲衰
唔係個個頂得順

叫佢去做雞啦

其實搵藉口好啲
定直接帽
可能有個藉口會好落台啲

大佬你扭哂計
啲女見到都驚啦
其實有嗰正常社交圈
你既外表性格正正常常
出pool真係唔難
不過啲樣維持段感情就真係一門學問

新出個隻香烤雞翼好難食

香烤好乾

俾女朋友誤會自已對佢差
明明係要俾多d 錢做既野，佢話我自私

係呀 有次買外賣
返到去又乾又凍
難食過樹皮

你有冇解釋過
有錢都唔係亂咁洗架嘛

我係直頭係俾多d 錢個果，佢話咁反而係我計，我唔知咩logic

送iphone x 俾佢，買64gb
話我買俾佢64 自己又換256gb

咁佢原先用16gb 我先覺得佢唔洗咁大，咁樣俾佢話自私

你好慘
我覺得肯買iphone x已經好有心，自己人工唔高都唔捨得買俾自己，諗住用iphone se用到壞為止
我覺得計較嗰個係你女朋友

佢係獨生女(?)
定係你寵壞佢?
送禮物原本係心意而唔係應份
送咗仲要話你自私
佢都幾港女
應該要改下 如果唔係咁落去都幾係野

啱呀
其實你已經好好

分咗手啦，哂埋程日本trip
又唔係港女既不過咩都唸到最衰對佢差咁

佢唔係珍惜冇辦法
你好好仔搵女朋友應該唔難既

男人享受下單身宅下都好既

脆弱雞翼都係
外皮林晒 好似咬麵包咁

呢個真
有女未必好

但係我又中意食林咗既薯條喎

要再習慣一個人好難，習慣 一個人都好難

岀pool唔難，同個自己鍾意嘅岀pool就難

咁又係 有時夜晚晚自己一個 個種感覺都唔好受

要搵個互相中意既 都幾講緣份 冇得逼
不過樓上似乎只係想求其搵條女
就冇咩所謂

無興趣

我而家都仲唸緊，咁叫自私咩我
唉

就算鍾意都要包容到對方嘅缺點，唔係咁易㗎葉師父
咁易做到就唔會拍一年都好似係長拖咁啦

我反而覺得出pool 難係難在真係冇咩社交圈
同你身邊全部都係仔

又唔會真係叫佢地帶女俾你識，你肯叫人地都覺得怪唔會咁做啦

屌咪諗啦
你都唔自私

你啱 通常一過熱戀期啲不滿就開始浮面

返工總有啲女性掛
就算冇都有好多活動參加俾你擴大社交圈
係睇有冇心啫

返工真係冇
有咩活動可以推介下？

可以試下做義工
我係義工識既女仔性格都幾好
樣就見仁見智
另外一提 我有個frd上品酒班
識咗個女仔 依家拍緊拖
我估興趣班應該都有機
但係你話tinder嗰啲
我冇用過 但frd話覺得麻麻地 好易中伏

Tinder 個d 真係太假同唔知咩人
義工咁大愛
興趣班可以既，不過首先要個班係有互動

世界上有好多野都唔甘心 但可以點
有人選擇報仇 有人選擇放低
睇你點揀

係2016年準備倒數去2017年果陣，佢無啦啦發9我脾氣，係條街到屌9我，我係仔黎，即場同佢分左手。Sor1999

同第條女食飯冇話俾女朋友知
（條女對我有意思）
女朋友三番四次問起我仲呃佢一班人食
點知佢原來走左去問條女我地係咪兩個人食
條女同佢講係我叫佢一齊食既
女朋友知道左打黎屌左我一大輪
隔左陣無啦啦叫我出黎
我以為佢俾機會我
原來佢叫我出黎面對面講分手
仲要叫埋我平時最憎果隻狗公係附近等

兩面都有錯
佢冇理你感受
你又衰衝動

突然分手係真係幾痛下
但係我相信嗰個禮拜無論你搵唔搵佢
最後結果應該都係一樣
你要記住
你既世界唔係得愛情
當然愛情係重要
但係仲有親情友情
我相信你媽咪一定好錫你

你自己攞嚟衰
明知人哋對你有意思
好心就避忌下
同人單對單食飯
仲要講大話呃女朋友
其實講大話比條女發現好傷段感情
女朋友頂唔順都唔怪得佢

之後我delete左條女Ig fb
再同佢講明對佢冇意思

淡咗應該係藉口
或者佢淨係想拍知拖(?)

有時做錯咗就冇彎轉
改咗人地都未必會原諒

做男人做到你咁廢

大家有心既 兩三年都唔係難事

清！你都睇得幾開

屋企人永遠係最好

抵撚死

佢又唔係拍短果d人黎既
但我都覺得藉口
雖然唔知係咩原因

最痛既事係新一年第一日就分手就。。跟住你成年都會諗起

我覺得愛冇話自唔自私
只係你地價值觀都唔一樣
攰就走啦
搵個諗法一樣既人

明呀 我過咗幾年都仲放唔低
我都分唔清係放唔低個人定係段回憶
即使同第二個拍拖有時都會諗起佢 即刻頹咗
我記得有個巴打曾經講過
要將呢啲嘢擺係一個恰當嘅地方
而唔係去忘記
當然呢件事係好難 亦都需要好多時間
所以係呢段時間入面
最好focus係朋友同家人

過咗去
冇必要去深究原因
有時所有野清清楚楚都唔係好事

所以你唔應該憎佢
我個frd同我講過
憎一個人好on9
你又傷害唔到佢 自己又唔開心
夠膽就隊冧佢 冇膽就吸取教訓
跟著忘記咗佢
你都話自己學咗野
咁下一件事就應該放下
搵過條新女

我冇憎佢,係第一次對一個人失望

呢個真係慘
大時大節分手

做多十年人
就會發覺
自己已經冇咩期望
可能我比較悲觀
所以我好少會好失望
Btw你對佢失望 證明你同佢分手係啱

其實係有D唔捨得,不過無諗過佢會帽我姐,

所以對佢失望!

有個朋友對我講,人其實唔可信,講過既野好多時都會反口,

承諾都只不過係當時既甜言蜜語,太認真傷既係自己!

都1個月啦,我仲記得佢電話號碼,

經過同佢行過既地方會諗起佢,但我已經無咁傷心!

我相信承諾係真心
但只屬於嗰一刻
時間過咗
人變 心變
當時既初心就不復存在
所以冇得話怪邊個
不過派帽真係cheap
俾多啲時間自己啦
我用咗2年幾時間都仲未搞得掂

佢話我好好 但錯時間
直覺話我知 已被帽

其實我覺得佢唔係好鐘意我，

只係我對佢好好！

係咪帽我唔知
但好人卡一定係藉口

咁就唔好再係佢身上浪費時間
畢竟你唔可以話佢錯
愛情本來就冇對等
亦唔會有公平之分

無原因就俾人飛左 幾年後由佢果陣既好姊妹口中得知嫌我窮

依家同左佢好姊妹一齊左4-5年 儲左30幾萬

冇啦，我而家好感激，

一直以後對我百般遷就既朋友，

同安慰我既同事

有班咁好既朋友同事
其實已經好幸福

對於佢飛你呢件事
你應該開返支香檳慶祝
祝你同你女朋友幸福快樂
結婚叫你個ex做伴娘

因為佢未玩夠
有時好後悔自己太過遷就佢 對佢好
愈好嘅人愈唔受到珍惜

無錯，當失去一樣野，

先知到自己比自己想既擁有更多

千其唔好咁諗
只係你個ex唔值得
唔代表其他女仔都係咁
好多女仔其實會好好珍惜你對佢既好
我覺得遷就係相向
應該要互相遷就

塞翁失馬 焉知非福
好好珍惜依家所擁有

離開個日 佢叫我等佢 而我真係走去等佢
等既日子 我堅持每日花唔少既時間為佢堆砌一份好大好大既禮物 打算迎接佢番來個日

年幾後 突然人生出現變故 我拎住呢份禮物去搵佢 希望可以陪我撐過呢關 但最後只換來一句 「冇你既日子我過得好好」

點解

傻妹
唔使仲咁掛住佢喎

不過下次拍拖都唔好成日發脾氣鬧交
好煩

真絲？點解個陣咁傻

你遇到一個人渣
拖住你唔放既賤精

呢個真
尤其是啲女人成日扮嬲
扮扮下變咗真嬲
真係吹脹

無論點都好 佢都係我曾經愛過既人
我唔會否認 亦唔會刻意去諗
有時諗起佢會頹 但頹既時間亦係我唯一回憶起佢既時候
佢改變咗我好多 有好有壞
好矛盾 佢對我好重要 同時我既生活唔應該再有佢既存在
所以我只可以將佢於放喺心入面最深處地方
偶然諗返起佢 先再壞緬一下
共勉之 希望你可以走出呢個陰影
不過唔好好似我咁 出咗陰影都望返轉頭

初戀中學識
拍左6年拖
被帽分手
當時唔知 後來努力改變自己 一齊返
之後先發現自己被帽 仲要同人地上埋床 拍埋片
勁痛勁傷
但都麻醉自己唔介意
當時啲朋友知道 個個都想屌醒我 但我唔聽
當時就算一齊返 日日都勁冇安全 同唔開心 但冇唔捨得分手
當中佢又一拖二 最後同佢同第三者糾纏左差唔多半年先醒返
之後做左輪廢人 拍過幾次散拖 而家識到現任

你抵屌
被人帽 仲要繼續帶住頂帽周圍走
唔好再咁on9啦ching

係丫 以前真係好on9
但果陣個人太固執 同時又無晒自信
啲人點屌都好堅持
依家諗返自己真係狗都不如 為左個咁樣的女仔 冇晒尊嚴

屌得好啱

比條濕鳩係我背後搞搞震
條女又On99信佢
屌佢老母比我見返個撚樣實打柒佢
p.s. 條濕鳩係港鐵做緊車長 聽講行內個躲都臭哂

男人嚟講 尊嚴重要過女人

信佢係指偷食定點先

當時鬼識咁多 十幾歲人 拍拖大過天

啱嘅 不過衰完一次就要吸引教訓

我同佢一齊嘅時候發脾氣嘅次數5次都冇 （自問脾氣好

2個都唔係女人

2個都唔係好人

但係你係一發脾氣就咩都爆哂出黎？

其實佢一早想分
分咗咪仲好
唔使戴帽

最多都係唔理佢一個禮拜或者打一兩句粗口鬧佢

其實玩冷戰係大忌
寧願心平氣和咁講自己既意見

算啦 始終都分開左 唯有等時間沖淡一切

要沖淡一切 需要好長好長嘅時間
加油啦唉

真係好傷

仲相愛 但係性格不合

中學拍拖永遠都係最痛

會唔會願意為對方而改變？
如果唔會 愛極有限

佢話我唔成熟 同我一齊好似湊小朋友
我願意改 但係成熟唔係一時三刻就改到
我想佢陪我成長 佢叫我改左先再搵佢

有啲似以前既我。。。
你係咪好嗲佢？
或者試下改變相處模式

我宜家

你宜家分手？

真絲啊
果陣仲細 以為自己好彩遇到個真係愛自己既人
好似賭錢咁all in落段感情度

每個人都試過all in感情
係要輸到咩都冇嘅時候 先會識得珍惜自己

過左四年 仲放唔低

放低好難 隨遇而安算啦

呢個世界 唔係你玩人就係人玩你
講既先講心 心遲早都會變
冇金就冇心 若然真係變左心
就直接變啦 你唔變 人地遲早都會變

就係前日,我生日佢完全無左件事,直到當日下午四點鐘,同我講,佢一個男性朋友今日生日,我就話你依位女朋友真係無得頂,再過多個鐘先發現,同左我講聲生日快樂,本來我真係唔鐘意過生日的,但佢居然同我講另人位男人生日,之後仲要我陪佢岀去睇衫,我嬲緊唔理佢,仲爆返我轉頭,之後就

面對住食緊屎既生活 人總係不切實制希望奇蹟出現

清好悲觀喎
雖然個世界好多人都係咁
但凡事總有例外架嘛

凡事都有例外 岩既
但奇蹟唔會發生我生上
其實總是看到卻不能得到

事實上係好多人都係咁
用心對人 只係作賤自己
倒不如隨心而行
奇蹟留番比其他人
安安穩穩保護自己好過

中學嘅初戀。
拍拖之前有第二個男仔追我個ex嘅，咁我就爭贏左。跟住過左幾個月，嗰個男仔就要飛去第二度讀書，咁成班人一齊送機。然後我個ex就狂喊，臨別仲黎個深情擁抱。而個日其實係我地嘅拍拖紀念日。過左幾日我就被飛了

咪住先幾個月 拍拖紀念日？
100日個啲？

分手啦
連男朋友生日都唔記得

冇辦法啦 呢個亦都係人生存嘅希望

好老實講 感情呢樣野係高風險低回報
但係跌跌撞撞過之後 總會有一個人珍惜你
隨心而行意思係順心
鍾意就去馬 無需去在意結果
永遠係comfort zone入面係唔會成長

被飛係因為個男仔？
定係有其他原因？

掛住還掛住
翻撻真係唔係咁易

我覺得如果乜都唔做就肯定會後悔 就算行動完 結果喺好喺壞 至少改變下自己先 有得一齊返就要更加努力 唔得嘅都要話比佢知我會為你去改變
我係咁諗

一直好地地突然係我生日前一晚講分手 我生日個日仲要同我出街 佢話因為份禮物買左唔好晒

啱既
趁青春就應該搏盡無悔
到大咗就會發覺已經再冇勇氣再做呢啲事

生日分咗手你又同佢出街
最後個句都真係幾無恥
我寧願佢唔好送

係撞撞跌跌之後都可能人不成人
倒不如想點就點 你顧人未必人顧你

但係如果世界上個個人都咁諗
個世界會變得冇情感可言

付出真係未必有回報
抱著有回報既心態往往都會撞板

所以世界都係以錢為先
想講情感但得不償失
撞撞跌跌醒後都係錢字
一物連一物 就係人唔講情先
所以錢先會咁重要
變到呢加 講情既遲早都會輸

唉 個世界好撚黑暗
不過總有人會令你覺得有𥌓光
雖然依家講自己都覺得冇乜說服力
但係我信架
可能仲後生
所以先妄想會有奇蹟發生
而因為呢個信念
我先有動力繼續行落去
雖然你講既好多都係真
但係試下呃下自己
人生如夢
何必為難自己

人生如夢 遲早破幻需醒來
係呢個咁黑暗既世界 適者生存
係你既就係你 唔係就唔係 呢個先係道理
即使你唔走 都係人地走
遲早都係自己傷 呃自己同走上天有咩分別
寧願係地下行 跌落去都冇咁傷啦
唔想難為自己 就順自己行
貪新鮮不是你的錯 只因這是世界

唔靚仔既 就要搵錢更多既錢
靚仔既 就自然會有錢
到最後先會平等

你啱既
可能我只係等有一日
痛快咁跌一下先識醒
先識得向現實低頭

最後都唔會平等
話咩公平嗰啲 只係偽善
呢個世界冇平等

需要水既時候
你可能會行2步拎半支
但當你飲完 你始終需要第二支
你做人地支水 你遲早玩完
呢個就係世界既事實 否則都唔會咁多人訴苦

當你有錢 你就變成人地支水
相反你會更安全 變成所謂既奇蹟

上半段同意
但係錢真係未必改變一切
我亦都見過唔少女人愛一個男人係純粹因爲佢既心
係依家嘅世界 好多人著眼於錢同樣
但係仲有一部分係唔會俾錢同樣蒙蔽
雖然唔多 但係一定會有呢種人

講心既 只係因為未遇金
有邊個遇上金仲講心
吃不到的葡萄是酸的
誰會因你而留下

你太灰啦清
一世人入面
真係會有一兩個人會因你而留下
真係有人會覺得只要同你一齊
日日鹹魚白菜都好好味

等到天荒地老 都未必等到
睇過一張圖 你拎雨傘幫前面 中間同樣做法
其實到最後 變成你自己一個做落湯雞
d人問你選 你愛的 還是你愛的
當然選你愛的 因為有人愛你為你擋雨
你當然追尋自己所愛

係未必等到 咁得唔得
無辦法 我寧願等
如果因爲我有錢而愛我
我唔會中意呢啲人
追尋自己所愛 也要人地都愛你
其實只係一個輪迴

可能你都岩既
但我唔會有呢個奇望
唔想再跌得太傷

果排feel倒淡左 唔好話攬 連拖手都少
有次佢送我翻屋企
我好大膽咁問 佢係咪已經唔中意我
佢話 可以話係 有可以話唔係 仲話多謝我陪佢經歷呢段日子 係我陪過行體呢段咁難行既時光
令佢真係識由心笑出黎
(佢上不段感情分手無耐國我開始熟)
仲約定一個月後分手
(佢去外國一年倒讀書)
我仲求佢可唔可以將佢機
佢話唔好 唔想我就生日咁傷心...

到正式分手果日 嗱嗱臨食完個晚餐
送我翻宿舍樓下
講bye bye叫我比心機讀書
臨走 我仲忍唔住攬住佢想喊咁
真係轉身走 我仲回頭望
而佢就頭也不回
輕個頭仲del埋我snapchat
分左手果幾日 我仲要一滴眼淚都無流過
人傷心起上黎 真係可以唔識喊

睇翻轉頭果陣自己有幾低賤 有幾無尊嚴
女孩子最緊要識愛錫自己
如果對方唔珍惜你 千其唔好拖
感情需要經營 但要雙向
真係一切都不過bullshit 做哂水泡仲on99
對而家既我黎講已經無任何感覺
只係 一段不堪既過去

冇危又點會有機

其實我覺得個男仔算處理得唔錯
至少對住你好坦白
亦都有俾心理準備你
另外我又唔覺你冇尊嚴
你又唔係死纏爛打
係咪做水泡。。。
反而我覺得佢只少有一刻係真心愛你
呢段感情真係咁不堪？
一啲開心既回憶都冇？

佢明知自己要走仲同我一齊
而我係後期先知...我認我之後係犯賤
只係佢做既衰野唔止咁少
我地一齊緊 佢私chat前度
想一齊翻果啲
又話咩知唔知佢dum咗幾多錢喺我身上
利申 平時出街洗我有話比翻 佢唔收...

都唔係想要回報 只係想佢支持我 唔好離開我就ok

危多過機 總知拎個心出嚟既都死緊
認真便輸了

私chat前度又衰啲既
算啦
試下唔好憎佢

一世人入面有幾多真係會唔離開
其實好難

你唔拎個心出黎
人地又點會拎

我發現我每次拍拖都all in咁濟
初戀就係對我淡飛左我
兩星期後佢同左第二個一齊，仲要日日對住
我小學開始鍾意佢，我諗都有六年
最後用左年幾先放底

之後有個就long d，比佢冷暴力幾個月
最後我捱到返香港以為見到面會無事
比佢一句唔需要愛情而飛左
之後一個月又有新女
一諗起就覺得恐懼，完全回想唔到美好回憶

依加遇到最愛，我又all in但值得

岩岩手痕睇返EX D FB相

好多心事感覺一湧而上

而家個心好拿住好辛苦

唉 明明當年佢係因為我窮飛我
唔知點解而家都仲係久唔久會念念不忘

恭喜你呀
總有人會好好珍惜你既
幸福快樂呀清

明既
我有時都咁犯賤
不過好正常既

拎個心出嚟比人玩
死左先知咩事

咁唔係所有人都係player

咁到底要比人玩幾耐
個心好痛

係街痛哭 唔開心到跪左係地

冇人知
我玩過人
亦都俾人玩過
但係依家面前有個真心唔介意我又窮又肥又樣衰
甚至接受我既過去
所以我覺得你都會遇到個咁既人
我唔知幾時
但我相信會有

男兒膝下有黃金
尊嚴去咗邊？

太太太唔開心啦
心痛既感覺....

幾唔開心
都唔可以失去尊嚴
頂硬上

始果係真心相愛既 視你幸福
離別真係好痛苦

係好痛苦
但係人生總係離不開生離死別

生離死別必然既 都可以話有心理準備
但感情關係又有誰能知道

冇人知
只不過大概當我把心交出去之時
自己也做定心理準備

所以感情既野真係好恐怖

可以毫無先兆咁宣布死亡

開房門見到佢同另一個男人扑緊野

呢個真係應該成世都忘記唔到

有好有唔好既

死因都未必有

拍左6年半
因去左第二度training無得見
去左training3個禮拜就同我講分手
因為識左新女 而家佢地仲拍埋拖
心痛到
同自己講要move on

講完分手中撩陰腿

其實long d真係好難

點解？你得罪佢？

係，你有冇方法幫我洗左呢段記憶

Same bro 識人係咁
十幾年感情咁就玩完 垃圾

冇 如果發生係我身上 我都會記成世
振作ching

同呢啲人拍拖
就算結咗婚佢都可以偷食

所以我依家對愛情失曬望

個ex想分手想咗一段時間，然後喺我最忙嗰期唔搵我又唔畀我搵到佢，每日淨係得good morning同good night，然後話好似單身咁就分咗手

講咩好似單身緊咁，根本就係想令我內疚，佢呢排同我講起先知原來喺我開始忙之前佢就已經想分手

依家諗返就心諗，屌你老母，你係咪覺得你當初嘅藉口好撚好，好到我唔會有任何情緒？

分咗手之後仲一直搵我，然後我就因為當時嘅內疚而繼續理佢

人生就係要尋尋覓覓
才能找到天生一對

冇得救
若然係真既
佢冇諗過補救
只係想走
要留都留唔住
不過個人認為內疚係藉口

分手搵返你做朋友？
係我既話 分手就唔好做朋友
除非完全放低佢

當初唔識諗，依家都費撚事覆佢

搵個新女啦ching

好愛呢個人 但我6月就走 以後都見唔到佢 嗰心好痛好痛
宜家每晚都攬住佢訓 琴晚忍唔住攬住佢係咁喊 覺得以後都搵唔返一個對我咁好 愛我嘅人

你摑咗佢十幾巴
同埋你果種仆心仆命到頭來咩都無嘅感覺
真係睇到都心酸同心痛

點解走就唔可以一齊
Long d難 但唔代表冇機

或者佢要扮唔care你仲痛
你係時候要走返出黎

日子分手真係好仆街

真係唔想longd 佢仲有兩年先讀完書 兩年間可以發生好多野
利申 longd過2次 2次都failed

如果真係好愛既
你捨得放手?

[Member]拍咗三年半拖
分手前兩晚都個好地地
分手前一晚就話 俾啲時間佢 佢想睇下電視諗下嘢
24個鐘之後就whatsaap話不如分手啦

咁樣真係唔夠膽去再拍第二次拖

[Member]fuck [/member]

咁你知唔知分手原因？

咁係幾陰公既

都知嘅
不過都冇用
佢真係講到好絕

知咗原因唔係叫你追返嗰個女仔
係叫你自我檢討
唔好俾第二條女用相同原因同你分手

其實好大陰影
前一日仲相愛
第二日佢已經係我人生入面消失

琴晚分左手
佢係我初戀，佢第二次拍拖
我唔知我算唔算就佢
拍左差不多兩年
開頭大家好開心
慢慢開始多左嗌交，熱情開始冷卻
我覺得佢成日因為小事鬧我
但次次我都認低威
琴晚wtsapp同佢傾開佢屋企d野，有d野我一時get唔到想問清楚，佢就開始發脾氣，我向佢道歉
之後佢就去訓
我就又諗返其實佢成日發脾氣，每次都係我道歉先
其實發脾氣原因真係好少事，但係佢眼中就可能好大件事
佢愈發得多脾氣佢愈對我心淡
我都好介意佢發脾氣
但怕又嘈我都無坦白講出黎
我feel到大家都愈黎愈冷淡
我自問好想做好d自己令佢開心，但磨擦反而仲多左
到半夜我忍唔住wtsapp同佢講分手
到今日佢無覆我都無再搵我
分手後我腦海開始浮現返一齊果陣d開心回憶
但另一方面又諗，就算無分手，又係咪可以同佢回得到呢到開心既感覺？
一路諗好辛苦，無人可以傾訴
我唔知我要幾耐先挨過

我最痛既係，個個朋友安慰我話下個更可愛既時候
我其實我心底知道佢係我最愛、最夾、最有安全感既對象，我覺得一世都搵唔到好似佢咁既人。一諗起陪我走下半世既人唔係最愛，就痛到癲左。

長跑八年，但最後都係去唔到終點

呢啲賤人
學我朋友話
一定會有報應

其實溝通好重要
同女朋友鬧交
等大家條氣順咗
就要心平氣和坦白咁討論
女人好複雜
認低威未必work

我係連登睇過一句說話
陪你走到最後
通常都唔係真正既摰愛
過多廿年諗返轉頭
也許遺憾也是一種美

做人留一線好啲既
我曾經同你個ex有幾分相似(冇去到拖人感情咁賤，只係flirt黎flirt去)
我個朋友屌醒咗我
到依家我諗返都會內疚
我唔知你個ex識唔識醒
但係到佢老咗
佢心入面會有種好後悔好內疚既感覺
呢個會係最大既報應

好撚痛呀屌

水泡嚟架咋

所有野都係相對
唔傷過
又點知開心既滋味

你講我？
定係你？

Long d 所以專登買機票返香港揾佢 計劃final一考完衝返香港見佢 點知考final第一日同我講分手 日日喊又大壓力幾經辛苦先捱到果個星期 講真有必要我final期間講分手 自私既人最可怕 冇理人感受。

考試前分手
都真係幾傷下
考試衰緊

我以前allin過一個人 睇清楚個現實之後發現自己已經再輸唔起
到之後即使有對象都好 始終好難好似以前咁全心全意去投入
結論我愛既都係我自己

人係應該要自愛
人亦都應該學識
搵一個值得既人去愛

類似 佢先係令得最安心 最有安全感既對象

尋晚
追我果時乜都得
想飛我就話走就走

四年半既感情
結束左一個月幾月了
佢都係令我最安心最有安全感既人
即使逐漸放低左
都唔會忘記佢真係最愛
最可以令我傾其所有既人

六年半 岩岩打俾佢搵佢想傾下心事
佢老母聽左 叫我咪撚煩住佢個女

情況同你差唔多, 不過係佢提出分手
拍左6年, 散左8個月
由讀書開始到出黎做野, 睇住同佢愈行愈遠, 價值觀唔一樣
分手果一刻自己仲鐘意佢, 不過明白到就算再一齊落去都唔會有好結果
我覺得自己放低左佢, 但係要甩6年的習慣始終要時間
好好裝備自己, 學習去習慣一個人, 了解自己, 珍惜朋友親人
希望下一個更好, 就算最後都無唯有認命